京紫 紫羅蘭永恆花園 少佐係咪蘿莉控

我一邊睇劇場版一邊話俾自己聽 佢鍾意小朋友姐
點知最後兩個人一邊喊一邊告白
證明左佢係蘿莉控
佢哋喊到傻 我就係度笑

仲要從小開始培養

係

即刻喊唔出

少佐第一次遇到violet，violet大約14歲

故事班友亦稱violet係少年兵

以我對蘿莉認知，14歲應該已經唔係蘿

有第二性徵嘅女性已經唔係蘿莉(所以伊莉亞係)

所以我覺得少佐唔係蘿莉控

如果係嘅，佢對18歲(劇場版有講)嘅violet應該無興趣

少佐鍾意玩人棍
或者係金屬控
絕對唔係蘿莉控

有個偉人這樣說過
蘿莉控所喜歡的是其無限的可能性
大嬸不可以變蘿莉
御姐不可以變蘿莉
老婆婆不可以變蘿莉
Jk不可以變蘿莉
但是蘿莉能變成所有
蘿莉就是有著無限可能性的存在
這！就是她吸引著人的地方！

告白左？

無呀 如果姐

呢D味叫識食

少佐可能係斷肢控（誤

Joe Biden liked your comment

機械控

可能人哋嗰個時候興早婚啫
第五集個公主十四歲已經要結婚

你又啱喎 安20歲就有小朋友

自己都識講14歲唔係蘿 伊莉亞係18歲on9

如果係動畫版，最初相遇應該冇14歲咁大，佢哋有特登畫細個啲，似10歲左右咁。

小說係14？

我冇睇過小說

好波

男主點女主啪啪啪

識食一定係食蘿莉